杜汶澤出黎解釋一下，屌你老母

Fb關撚左留言，又龜縮唔回應，唔道歉，同土匪一撚樣

柒撚到咁，仲唔潛水咩
畀著你都會覺得無面啦

抵制同杜生有關既一切商業活動

明架啦 明架啦 今日全版都係杜文澤 全城中伏

佢fb比佢d fd子圍內打飛機用

圍爐取暖打飛機

又一隻5毛 block得

過一排當冇事發生繼續刻薄伙計

平時串柒柒 周圍抽水
一出事就做縮頭烏龜
操到咁fit 都冇用啦 廢既